知唔知邊個古人食緊飯都畀人欺凌？

係食緊飯都畀人閹嘅～范仲淹

1/100

7/10

仆街我笑咗

-10/10

人嚟！宮刑侍候

答案係李斯（陳國邦）！

又嚟！？